其實c朗真係一個好勵志典範

細個有心臟病 做手術保住條命
18歲聯賽都未踢過就比費sir買走
仲要比件7號佢 同年齡基利斯馬就去左巴塞
一出場第一場對保頓光望四射 之後就一年比一年柒
作為球員成為一個國家既公敵
有人想殺佢 全英格蘭作客球迷都噓佢
無選擇逃避勇敢面對
咁岩球隊最強射手又走埋 特登推佢上去做皇牌
面對極端環境無失敗既餘地 入波突飛猛進
帶領一支失落班霸再上顛峰 去到頂後又去另一支失落班霸
勢要打敗美斯

到今日終於過埋比利記錄
成為全球入波最多 恭喜你c朗

最顛係分別將曼聯 皇馬推晒上最高峰
同一個世足卡卡之流真係比下去
曼聯成功後 將年年16強比巴塞騎住既皇馬解救出黎
佢大可以選舉當時2年都入決實既曼聯做英超n冠王
N 冠神射手 唔甘心輸比美斯

大佬你又發作

又幫牙朗吸hater

史高斯勵志好多

有幾顛
C朗值得我稱讚
能夠一生經歷所有風浪最終成為王者
睇住佢由18歲個頭上有公仔麵咁既look
到今日佢34啦 當中經歷多少起起跌跌
睇住佢一步步成長
打破一層又一層
有感而發

其實佢最勁係雞姦到人地直腸外溢

J完史高斯,傑斯,費SIR,牙朗
估下樓主下個會J邊個

基利斯馬 第一次聽咁嘅譯名

堅尼/朗尼

應該到費查 卡域克 華西 蘭尼哩類二三線垃圾

無值得足吹奏
因為經歷唔夠c朗同碧咸

有冇fc先

卡卡之流
你撐C朗咪撐C朗囉
係要講埋呢啲野黎引戰

你想點fact check 佢買通晒d官

乜撚18歲聯賽都未踢過？
牙朗踢士砵亭果陣歐聯都踢過啦, 何況聯賽

事實
卡卡個能力根本唔及c朗
佢最特出係06年3比0 ko 曼聯
當時曼聯成條後防線傷晒
中堅軒斯
同年曼聯7比1血殺羅馬
06年時既c朗同07年既c朗
分別已經好鬼大

又發作吹奏舊獌

正選係基利斯馬 c朗起b隊
當時碧咸走 一個 目標係佢一個係細哨
最終細哨最後一刻無去曼聯 去巴
但巴塞要埋基利斯馬

樓主弱智

一出場第一場對保頓光望四射 之後就一年比一年柒

點會唔係黎
之後佢原地插花扭唔到人
場場比人踢極都係死扭
真正轉變就係佢成為全英公敵
只許成功不許失敗就真正起c朗體現出

連個樣都係靠後天努力

睇過佢點吹奏史高斯未？

Btw樓主...史高斯係世一最佳中場...

下邊可以唔需要回覆，謝謝!!

疤狗哥利斯馬 18wc射入世界波carry小花朗
我30年朗迷即刻哭能左

咁認真
後生時既c朗都係靚仔
但當然唔怕比較
同碧咸比真係差距十萬八千里
真係靚仔既首推辛達告魯斯

識波嘅，一定揀史高斯歷上第一中場

梁榮忠算唔算靚仔？

咁18同之後大左總有分別
好正常

般狗

18歲聯賽都未踢過就比費sir買走

FAIL

卡域克wo都垃圾？

都幾明顯

呀朗細個有病真係第一次聽
聽開都係美斯

死獌狗

普巴
被費sir free走，4年後高價返曼聯
球會hea踢，但又幫法國贏到世界盃

應該唔會卡域克

樓主講過費SIR買卡域克係錯誤

一開始我記得c朗後生成日插水， 我都好唔like佢， 但佢真係越踢越勁， 去到而家35都咁fit, 前鋒35都咁勁真係好痴線

佢最大心理關口起06年
之後無野難到佢

咁即係有無踢過聯賽呀大佬

其實已經唔係重點

我fc咗

做N ben 得唔得

史高斯勵志啲

作為史上其中一位最優秀的中場大師，史高斯在曼聯有著不可撼動的地位。2011年他曾退役，但在2013年球季中段短暫復出，為母會助戰至該季尾。人人都知道其成就及能力，但其身體病患史就不算多人知道。史高斯自幼已有哮喘，對運動員來說，患上呼吸道疾病可謂最為無奈。其中1998年法國世界盃，英格蘭對阿根廷的十六強賽事，史高斯因為哮喘發作，結果中途就被時任教練荷杜(Glenn Hoddle)換出。除了哮喘外，他亦曾因眼疾而險些掛靴。曾接受訪問時指「當我的眼睛出現問題的時候，有些人說我已經完了，但那真的沒有困擾到我，我仍舊還在這裡，我知道人們有他們的懷疑，但我和曼聯隊醫從來沒有，我們總是知道我肯定會痊癒，那只是需要花一點時間。」

乜野咁岩 特登踢走雲佬比佢同朗尼擔大旗
根本就平步青雲

Scholes 個人經歷無c朗 碧咸咁大
但以佢本身哮喘 其實唔適合踢波
隨時死人
佢曾經因為哮喘起曼聯青年軍缺席左23年
曼聯七小福時決賽都因為哮喘佢無份出場
不過佢本身有病最終咪一樣刻服到

仲記得當年見過報紙叫佢插水王

連英超佢都一季入42粒
要做n冠神射手唔難
至少起佢陣中 曼聯都已經三連冠